暴大同學仔！百萬大道見！

校長兌現承諾出公開信譴責暴力事件，雖然遲係遲咗D，同埋有d位表現唔夠完美，但字裏間絕對感受到校長對學生既關愛同對大學人文教育既表現！

就好似感謝黃店一樣，大家應該要大大感謝校長既行為，吸引傳媒報道，等其他校長，商家，團體知道咩先係民心所歸，等多d人表態，務求達到真正既We Connect!!!!

利申：路人

同我推

Push

中大，唔好再叫自己做暴大

Push!!

1/10

2/10

3/10

中大人同意

推